有無人明白愛得累又放唔到手既感覺

我同另一半一齊左差唔多三年，期間我地散過一次，原因係因為我脾氣差，散個陣試過為左箍煲去佢屋企樓下求佢翻黎，自問因為太愛佢，所以決心為左佢改左啲臭脾氣，係求佢既時候不斷喊住話我會改我會為左你改...結果佢都係一去無回頭，但係散左之後我地都仲有keep住聯絡，經過左一段時間，我地又一齊翻，但一齊翻之後既佢變左好多，而我為左佢改左好多臭脾氣，亦都學識點做一個體諒佢既女朋友，但係最後我得到既只係一個對我冷淡又自私既佢，我個心真係好痛，我真係好愛佢所以先為左佢改變自己，但係我就得唔翻佢以前既愛，我愛得好攰，但係我又唔捨得放手，因為我真係好愛佢，到底我應該點做？有無人可以話比我知我應該放手定繼續落去？

放手啦

抵死啦

抵撚死 人地對你心淡先嚟改 太遲啦

問下自己心中想要嘅愛係咩，條友比唔比到你
我同女朋友都年半喇，我同你一樣都嘈過依家一齊返
感覺上佢又唔係我想要嘅野
我答反自己條問題：我想要嘅佢比唔到我
人 是 犯 賤 的 ！

性格不合 覺得同另一半唔夾而失戀嘅你 入黎啦

有時啲嘢係講時機
你係佢對你仲有心既時間就已經用哂佢份真心
大家有緣無份

咁你依家仲同緊佢一齊定放左手？ 第一次一齊既時候，佢比到曬我想要既野比我，所以我先想繼續同佢一齊，先去挽留佢，但散完再一齊既時候，佢就變到做唔到，所以我愛得好辛苦，但係又唔捨得

同你一樣

我愛得攰到日日係咁喊 喊到夜晚4點幾 最後比冷靜期大家

我仲同緊佢一齊呀 但我唔睇好將來
因為我依家轉工階段所以唔太理佢
你唔好太著緊啦 放多啲時間係自己身上先
比太多愛會令自己好辛苦